點解我咁靚仔！！！

但係要甩頭髮！！！

ok

rip

上天是公平的